《再見，我的最愛 B.T.》..再也不見嗎

今年情人節的翌日，我們終於認識了。期間我們不斷有說有笑，開始建立初步的友誼。3月中卻因為突如其來的一些事，讓妳發現了我的過去有多麼的不堪回首，更重要的是妳發現了我愛你。我沒有想過逃避，乾脆便答「對呀，我是愛你，又如何？你可以不喜歡我呀，我只想陪伴妳渡過文憑試而已。過後你大可不要理會我。」

及後的日子，你總帶著疑惑地問我「為什麼喜歡我？我不美又不好身材」 這個問題妳至少問過我3次。我就答妳沒原因呀。你表露出不信任我，但內裡卻早有答案。就這樣文憑試過後，發生了一些大家都不愉快的事。我心累了，想就此完成任務告退了，你卻用說話激勵我。我又充滿希望地一直在你身邊陪伴左右，同時亦感到很快樂。即使我倆從未有過約會。

2017年6月，是我一生中最開心的一個月，不單是我倆的紀念月，還要是自2013年被留下陰影後再一次全心全意去愛一個人，無條件地付出所有，只為你開心。
你的成人禮，我有3次的機會替妳慶祝。我付出了所有心思，妳終於幸福地笑了，再不是沒有人愛的小寶貝。

人們常常都說謝師宴是邁向人生第一階段的標誌，我很榮幸能與妳出席宴後的同學酒會，正式帶我「見家長」。完結後你還反過來照顧我，我至今天、這分、這秒我仍感受深刻，歷歷在目。十分感激。

好景不常，我們之間也如別的情侶一樣出了不少的問題。
你說你很難過，我也陪你一起難過，我也曾答應過妳要為妳而改變。對不起，我沒有完整地完成。
往後我們該有的幸福亦因為我的任性，妒忌心而失去了。
我十分過分地經常約會時向妳抱怨，令妳十分難過，對不起... 可惜我後知後覺。在這麼過份的我... 你還對我說著要跟我永遠都在一起。我也嚷著總有一天你要是「你的名字，我的姓氏」

「hold your hand till the end.」
「You are always in my heart.」

成為了我們的誓言、我們的信物，深刻銘記。

還要感謝的是妳贈我一件「情侶衫」，雖然碼數大了一點，可是穿上它仍很貼身，因為是溫暖牌T恤。到我回贈妳一件溫暖牌「情侶衫」後，我的缺點也隨即浮現。那一天我真想不到是「最後約會」、「最後晚餐」。

在正式吵架後，我一如倔強，沒有把你哄回，更嚷著要妳跟我說道理。奇怪了... 從前我說你永遠都要被我寵在手掌心，不論何時何地。現在卻要跟你說道理... 這大概是我的問題吧。對不起。

吵架過後，我們的問題也漸漸出現新的毛病。我們之間出現了那個「他」。我一如以往的呷醋、妒忌、敵對心重，妳解釋了一切一切... 他有女朋友，還說他是一個好人。看看手指，看看日子，你們現在相識還不到30天，怎能說好人呢。我並沒有與妳理論，因為在吵架的那次... 我只想決心把你繼續放在第一位，繼續當我最疼愛的寶貝。

我們關係就像一落千丈，我不斷因為妳只顧與「他」玩樂而忽略我感到傷心，後來才經一位朋友指點.. 吵架那次後你已經心碎了。最後我還是不能把關係起死回生。
失去妳的數天，我整個人都崩潰了，每天都要靠著醉意入睡。過了數天，我開始找點工作藉此麻醉自己...在這不斷麻醉的時間裡，我總不斷憶起妳。除了把自己弄得很累很累，一上床便呼呼大睡之外，我別無他法停止對妳一刻的思念。這晚，我又鼓起勇氣找你了，在擔心妳的過程裡，你親口告訴我跟那個「他」已經一起了。
我頓時崩潰了。

其實這個局面很大程度上要歸咎於自己，對吧？
沒有爭吵怎會讓人家有機可乘，對吧？
抱歉，我沒有如誓言中守護著對彼此的承諾。
我還期望著自己用心地改變，一天你終會歸來。
只可惜，這天恐怕不會再來臨了。
一直以來，我做錯的事不小，很想跟妳摯誠地道歉。
是我辜負了妳的期望。
如今妳已有別人的愛護了，我不敢多說。
感謝妳沿路陪我一起走過159天。
感激妳贈我近一個月最浪漫的幸運。
但願，妳永遠都不會知道我的抒情文章。
但願，你在往後都能獲得幸福。
但願，妳的願望 — 遇到比我更愛更鍚更尊重你的男人
會夢想成真。

這是我最後對妳的留戀。將會隨沉下而消失

衷心地祝你幸福